[德國之旅] 哈化柏林 對 利物浦 二

十卜樓主

慢撚到

收撚皮啦can子

好波

where are keita and vvd?

你睇到覆句ok呀嘛
一陣我唔開就比人屌牙

十卜 沙狗

見係你 我推呢個

小圈子

話時話，我當初已經話 mane=bale(負責突破) c7=salah (走位入波) benzema=firmino (on99)

個個當我9up

琴晚Kayb食左幾多女利犬

負評比狗屌😎

費明奴On99就緊，但似賓周馬呢點

佢渣人屁股比人拉左

知你威威啦

支持你

【Support Your Local Team】

英超挑戰盃2017，兩日全場爆滿，4萬名球迷，一片紅海，開波前更加大合奏You Will Never Walk Alone，喺現場感受真係好震憾。

個一刻，我喺度諗，如果香港隊都有呢一片紅海，係幾咁美好。

但可惜，有1萬人入場睇港隊都要偷笑。

呢幾日，完全可以見到外隊同香港隊既差別。

入場撐利記，一定要著利記波衫；入場撐港隊，波衫都冇件。
入場撐利記，唔可以著其他球隊波衫；入場撐港隊，盡見曼聯阿記拜仁聯合軍。
入場撐利記，溫定書唱YNWA；入場撐港隊，唔識唱打氣歌點跟呀。
入場撐利記，波飛幾貴都買；入場撐港隊，80蚊都嫌貴。
入場撐利記，大球場好近姐；入場撐港隊，大球場遠到好似要坐飛機先去到。

其實香港人咁崇洋，點解唔跟埋當地嘅睇波文化？

前排同個英國人傾計，問佢撐邊隊，以為佢會講英超隊，點知佢撐嘅球隊只係名不經傳嘅地區小隊，什至英乙都比唔上。

問佢點解會撐，佢只係好理所當然咁答；Support my local team。

冇錯，當地文化就係無論隊波實力如何，喺咩聯賽級別打滾，只要係屬於自己地區嘅球隊，就會好理所當然咁撑到底。

可惜，香港人並冇呢一個意念，自己國家隊─香港隊都唔入場撐，唔好講咩入場睇港超。

淨係識話香港隊垃圾，氣氛差，講真氣氛係自己創造出黎，每個人都肯去投入，成個球場都可以好震撼！

萬能鍾話齋，一齊嗌We are Hong Kong，係幾咁美好嘅一件事！

Support Your Local Team。
香港隊，都值得擁有呢一片紅海。

[圖片來源：體路]
下場港隊賽事需要你地利迷們!

in fifa

Danilo has joined Manchester City on a 5-year contract. Transfer fee of £26.9M.

明明半場見佢同條女有講有笑

不如問下金判昆做乜咁祟洋先

Mendy is on his way to LA too. Official announcement soon.

港超幾時一隊一主場

Can agree terms with juve??

香港人真係痴撚線，唔支持港隊就係崇洋，下下政治化

睇下你隊港隊幾撚多外國人先啦仆街 踢到屎咁就要人一定要支持 咁講不如叫700萬人去睇波支持香港隊啦on9, 無球迷係咪應該先反省自己？

#thanksemre

決定以後罷睇體路，熱狗黎港果陣唔見佢寫呢d

佢有道理 但唔好話哂我地好wor
阿狗熱狗獌狗黎香港都大把人啦
講到無人睇港隊我地要負責咁

利申會入場睇港隊

踢得差，然後唔反省，盲目屌人唔去支持人 咩邏輯？

係咪一間小學叫香港，即使佢成績幾差，香港小朋友都一定要讀，唔讀就係崇洋

好少想覆你，但我都會入場睇港隊，但我係場場都屌港隊的人

goodbye all

你話英格蘭國家隊來港，大球會坐滿白衫香港人就應該屌啫

屌 剪緊頭髮

沙神

輸你

真定假
前排先話續5年

你呢個問題好敏感 ， 我答你唔到

決定罷睇體路，士可殺，不可辱

仲差我一個post

你地去香港挽得咁開心 ， 你唔係再既呢段時間 ， 全靠牙蛆 我先過到，我要離開你了

屌你老母收皮啦
香港人嘅隊伍自己都唔支持邊個幫你支持呀

明明佢自己踢完國家隊遲歸隊

其實篇文讚多，唔洗咁敏感啦

盲屌利呢下咁on9,我唔知叫唔叫支持，我會去睇，但我唔喜歡呢隊偽港人

梳 鬆弟

唔係打主民族本地就要無條件支持既

踢得差又唔入
唔用入藉兵咪仲廢
到時更廢時又屌人唔入場

Klopp: Emre Can will NOT leave Liverpool this summer after 'good talks' over a new contract, by @JamesPearceEcho

好明顯係串緊香港人
打完一大篇野,你估真係會改變到人去睇咩
為屌而屌

根本就係搵籍口

留唔到 can 中場厚度其實仲差左
(lucas 叫輪換到)

留唔到can+簽唔到基達

totally rubbish

又9up

比d…

哂氣啦 呢家班人講到香港野一定要撐咁
唔通又一定要聽香港樂壇既歌咩
香港人份認同感咪又係呢幾年比大陸禁住屌先開始係班後生到出黎
以前邊有呢d野

簡神

⋯已經做得好好⋯

講真我唔Fucking care d人入唔入場，正如你都迫唔到人迷利

唔做好培訓本土球員，一味靠外國人，抵你一世食屎

總之就你唔好 ， 牙Joe 最好

係屌利迷啫，人地熱狗來港，都唔屌熱狗

有班人開始變到好似大陸咁
盲撐民族性 搞極端

兩條友單獨操後 ， 咁多不利消息

原來係代溝

我覺得做好自己先會有人欣賞同支持，做到差就預左無人支持，好合理

我最憎泛政治化，屌，下下都政治

體路講還講，係要抽埋利記水，居心叵測

政治邊有得避

我睇港隊不是為了港人身份 係想睇本地球員 所以我先好憎入籍兵

利記政治立場算左
戴卓爾搞鳩利記

當然作為香港人一定支持代表隊
但唔好迫人一定要入場睇西波先得架 個個咁得閒咩場場睇咩真係

睇波啫，大家還原基本步啦

cap黎討論下

你呢個邏輯就岩了

足球先同政治大關係

無vvd 無keita
歐聯外圍賽出局 英超跌出前4
諗起都爽

上面有人Post左成篇，抽我利迷睇利唔睇港隊
連自由都唔撚俾

本土利撚唔係咁睇呢

我反而睇得好簡單 愛利就愛利，不想其他

我出世個陣仲未回歸囉
每個地方文化唔同 邊有得咁樣同英國比

第7

岩 唔好諗住政治離你好遠
你生存係社會既每一刻政治都影響緊你

點都崇洋架啦，根本唔睇港隊就是錯

我呢d廢中唔識呢d野

睇完
寫文果個文筆有待改進 睇得唔係幾舒服

屌 講返Keita同vvd啦
d抽水都無point 唔洗理啦

本地波衰落擺明係19足總
盲撐唔改革都係死 俾人用黎cap水

兩個都咁難搞
宜家都無咩風值得j

你岩，青訓唔搞好靠入籍兵靠唔到幾多年

水靜鵝飛，睇怕會維持到開季

有邊個總會唔係呀 香港做管理果班真係廢物黎

其實英足總都係垃圾

但d英超球隊 其他收入咁高 ， 基本唔洗理佢

但自己國家隊廢到

香港nb幾時先肯出polo

仲未同can續約

(頭先柒到....)

Nooooooo .........

咁都想燈

仲未賣走屌摩

can準備續約
fsg又贏

疤又出招

你攪到港超球員月薪有騎師人工咁（冠軍果隊，再逐級名次減返獎金），d父母實叫d仔女去踢波。以個世界好現實，特別香港 重金下必有勇夫

死疤狗收皮啦

沙基利出來面對

俾港超賭波合法化足以達成

反沙

所有運動都有得賭

一定復興

呢點係最易做 ， 同時見到香港好可悲 ， 要賭 先有錢比到運動員 ， 香港咁多公司 冇一間可以幫到運動員咩 ， 政府做到d咩 ， 總會又做過d咩

無利益無人想做

我意思唔係叫d公司直接sponsor 運動員 ， 而係d公司可以做到d職位比運動員 ，運動員可能要朝9晚5要練習 ， 有時重要出外比賽 ， 如果有公司可以做到一d 有彈性上班時間既工比運動員 ， 一來運動員維持到生計 ， 二來 可以推動本地運動

Klopp on #EmreCan contract talks: "You can imagine we're involved in talks and we all feel good and confident in this moment." #LFC

Klopp: "We don't want to sell or lose players who are in our first line up or close to it. Emre Can is certainly one of them." #LFC

Klopp: "Emre Can is a very important player for us. We want to keep him and we're having good talks." #LFC

Klopp: "All the boys will be back in on Tuesday. We'll train twice then & #Emre will be back with the squad for that. It'll good to see him"

咁同業餘有咩分別

加上 運動員唔係不勞而穫 ， 公司冇蝕

#Klopp insists Emre Can is going nowhere this summer as he revealed there have been “good talks” over a new contract. (James Pearce)

我覺得踢波人工高就自然吸引到人踢

咁樣係 運動full time , 番part time 工

台灣果邊係咁做

Klopp: "That means they're not the worst talks but until anything is done or signed there's nothing to say."

利記系列冇折

當然呢個只係for 一開頭做運動員既人 ， 如果你打起左 直接part time 都唔洗番啦

我都仲係覺得你人工唔夠高，都仲大把人走去返工算

dllm， 做總會決策果d 個個都係有錢或上曬岸既人士 ， 根本冇理過現役運動員 冇錢冇資助既感受

你要高人工就一定要踢到有成績 ， 有成績 商業價值就高

咁你要本地足球勃起 ， 真係要靠球員 拎個盃仔番黎

佢地一走左就有D失落

一字記之曰:錢

所以亞冠盃呢啲係一個好好嘅平台

不過，港超球隊是否可以競爭到又係一個大問題， 舊年東方

總之要

十卜 要 有成績

有成績 有錢

有錢 有十卜 ( 宣傳好左 ， 運動員地位高左)

要等財團入主D球會先得
呢方面要睇政府同足總點諗

我都係 好唔慣
有d又未影到未簽到

唔係傾就有 ， 財團唔係蠢 ， 要傾成 你有咩比到財團

台灣 應該抄日本（棒球）。果d好似叫社團運動員
佢地當廣告咁落去營運一隊波。
香港算數啦 part time 都駛到人盡

on9球迷世界出千字文講"噓舒米高"
仲要仲次掂波計秒數寫出黎
好簡單,一次二次拎波都拖時間,
之後自然一掂波就噓你
班友係咪真係咁井底,
無去過外國睇波,就唔好衝出黎柒

仲要政府都帶頭睇短線發條毛展咩

其實搞下氣氛姐, 你問10個10個都會覺得細舒米高都係一個好GK

屯門間nb連利既野都無呀

黑底橙字件polo 我係英國買返黎

啲撚屌未見過大蛇痾尿
諗都無諗過呢單野可以嘈咁耐

稿費唔易賺啊

半價買左今季主客。。。

香港市場太細 唔會搞到體育

肯搞個市場就唔會細啦

咁快半價？

個tote bag條帶好似有啲長，矮撚用好柒

yes 衰啲講句 係因為社會風氣唔夠好

點解無財團肯sponsor就係因為唔夠人關注

係得班後生仔先咁熱愛

啲廢老去賭馬好過啦

yes 用過類似既袋 太柒 所以今次無買

Liverpool agree huge £74.5m fee with RB Leipzig for Naby Keita

已射， thx

應該一堆都係同一個不知名 source

聽日有人出來話無咁的事 唔好奇怪

搞得都係700百萬人
內需又冇外銷更加唔駛講

express source 不了

我都想做 個第一第視覺post

明仔ig story老婆又飛曬釘

Coupon

不嬲都係咁

無人想睇你個肥仔

之前又唔整個
「第一身追星」出黎比手足開心下

你都開啦 想睇你打波

咁要叫 la子絲打開 ， 佢日日跟足

如果曼城今季冇前4 哥狗會唔會比人炒

純覺得佢買d都係踢左1，2季好波 有d似人渣係蘇狗離隊個季後亂買人ge感覺

最尾應該得b施華同walker會較對板 文迪丹尼路呢d真係夠班踢咩？

算啦都係理店自己先

買左咁多錢 ， 打得差一定炒

打乙組都開 比人笑啊on9

唔唔好燈

隊長

反軒黨係咪已經比人滅左黨

大把人乙組都冇得打啦

乙組有48隊

其實老老實實
我自己從來冇入場睇過港隊 但自己個人覺得根本就唔怪得港人或者港隊
要怪只能怪正苦唔支持 老實講 自從港隊拎過東亞盃之後 好多時港隊有比賽 我自己都會搵link黎睇 但好諷刺既係 好多時仲要靠人地外隊電視台轉播先有得睇下 連轉播都唔做 又點逐步逐步吸引人注意？最撚慘係班員 人工又唔穩定 班仆街足總高層次次有彩拎就衝出黎 叫為香港足球未來做少少野又閃哂去 咁樣點樣發展呢？另一方面 可能正苦都唔想你發展落去 因為運動係會令到人有歸屬感 有民族性 驚你班港豬愈黎愈唔受控制

堅尼地涉嫌網上發表批評中國嘅言論，車路士官方發表雙語道歉聲明

Mendy好撚勁喎
本身係高普first choice
但唔夠錢爭啦

咁多

又係攻強守弱，不了

籃總on9 年年剩係升一隊

神軒神

一日有香港足總，一日香港足球都冇希望
有比賽又完全唔宣傳，一見受歡迎少少就即刻加票價
班高層成績唔好就完全冇影，成績好就狗衝出嚟大合照攞彩
青訓又唔搞，聯賽又搞唔好，隊波點sustain落去

48升1隊 難過登天wo

軒隊

個個運動總會都 缺陷多多

d老屎忽幾時死

有幾隊請鬼都已經爭崩頭
下年打都唔知有無得打

港足篇文好似係波台黐線佬寫 只不過係用左體路張圖 唔關體路事

死有咩用？世襲咁滯一班既得利益者圍威喂
睇下欖總鬼佬多又有大水喉
高下立見啦

老屎忽真係好撚on9

有瘋狂迷軒 迷拉 連迷摩都有
但係好似唔見有人迷古迷到咁熱情

一個組別 48隊已經有問題啦 重要升得1隊 ， 咁降都係降1隊？？

落力d打啦 人生矛幾多機會

運動總會對佢地嚟講只係一個生財工具

乙組無得降
甲2降1乙組升1
甲二升1甲一降1

用黎洗黑錢 同 拎個名咸

On Keita - no news yet on 3rd bid. He can leave for €50M next year & Leipzig aware that he isn't happy, so hopeful 3rd bid will be enough.

屌奶星 香港nb乜春都無 得波衫 訓練衫又無

呢個暑假 fsg已經hopeful過好多野
so far黎講 都冇邊樣野順利

一日唔done deal
乜都唔好講

想買訓練背心

點解唔可以同時追埋vvd

嘩 ， 咁要好好彩先升到甲1
落過中六合彩 ， 真係一，兩個黑鳩 可以玩死47隊人

最深刻之前有個選手
話未攞牌完全冇人理
一攞牌奧委會班友即刻狗衝合照
仲有冬奧，寧願俾多個委員去旅行都唔俾軍醫隨隊
香港體育界邊到有得救？仲衰撚過大陸

反軒黨第一人

其實我覺得過咗£70m真係唔好再追落去 無謂俾人禁住嚟搶

其實vvd逼切性大過keita好多

認同，如果唔啱打真係玩完，有幾多個可以好似bentake咁有人接

卡拉雲同懦夫單防 企位 默契方面都唔夠班
下半場初段比李城攻到呢

唔鎊水買後防死路一條 馬迪已經免簽 雲迪克比多d錢買都唔過份

請另一個防守教練緊要d 成班後防唔是路

Robbie Fowler: Barcelona's interest in Philippe Coutinho is just for show

呢d真係好常見啦 ， 不過有軍醫係咩運動 ， 有d運教練都冇

不過我相信大陸更黑

好多人都話係為留尼馬同做show俾fans睇

睇返精華 琴日入第一粒果陣 北看台紅色衫班撚樣做乜鳩起晒身拍晒手

咩coupon半價咁誇張

我Dejan唔係高位防守既人材啦 ball playing defender嚟講佢比波ok 但係佢轉身個下都出出地事 仲有最撚黑人憎個下就係清波向上清

ice skating
競速賽事醫生好重要
但好似三個位俾兩個委員+運動員

官方uk store 依加翻牆都唔買得野

其實 呢d比賽 對手入波 ， 拍下手都無傷大雅既 ， 呢加比人放大左 攪到好似好怪姐

佢下下比人打身後輸到含

乜春都係show
紅牛唔賣keita又話show 總之不利利記啲news全撚部都係做show

L6係ball player defender

yes

呢句真 同埋唔明點解好似冇強
加強死球防守咁 次次人地死球 冇咩球員有意識去搶second ball咁

對面隊入靚波我都會講句好波跟住拍兩下 但係琴日係輸d西波 我細聲 唉屌 之後聽到周圍都係度wow 我轉個身想睇下係邊個 打左個突 好撚多著紅衫

Lovren插花.gif

其實靜係睇 香港有冇人知 8月 有個小奧運(世

大)係台北 ， 就知香港人有幾重視運動

世大好廢

體育=政治
大陸就係要用依個工具黎團結民族

而香港既體育組織就係有錢佬交際活動
腐敗到冇得救

正式宣佈
我迷Alberto.M會員係迷軒迷摩大隊長

問過呀一未

下 佢真係ball playing wor 龍門分波比通常都係分比佢同Matip 佢兩個決定分中場定邊路 唔係ball playing係咩 可能我玩太多fm啦

想知迷軒班人係咪中學生做中堅分子

味又係大部分打奧運既去打

迷軒迷摩 分家

龍門短傳比中堅點解講到好似專登咁

佢都ball playing 拉莫斯可以打前鋒了

屌 quote 錯
應該係戰術想控球在腳 短傳最好

Emre can>>> juv???

中場三條矮仔龍門斬波又廢先逼住開短吧？
matip就ball playing
L6駁下腳就有佢份

系

見懦夫控波真係心血少都

因為唔係隊隊都咁打 你見我米都好少分比閘 或者lu軒 我簡 都係等個波到中堅腳下先落去兩個中堅中間個位攞波

keita >>>> liv？？

綠衫仔防守好勁喎 不為所動咪呢隻囉

應該有機啦掛

Can 走就有機

ball playing defender 係agger 同卡叔呢隻type喎
L6上腳會心臟病

咁大獲

其實就算買到VVD,都可能避免唔到派膠,因為打法問題中場統治力始終唔夠,所以我利玩高位防守係好性感

岩石碗型波

少兩下自爆都贏多幾場啦

有vvd出摩都冇問題了

三閘線對落攞波其實無咩好驚既 不過當佢係中場線retain番possession開始搵人俾or推波個陣就可以準備平安鐘了

冇人COOL到波,班友又騰雞

有米拿同羅白神 不了

好想睇我摩熱血飛鏟Naismith

緊緊相依的心如何Say goodbye

個波假撚到

真材實料

過祖記post打招呼先啦

而家無時無刻 腦海都響起YNWA

洗唔洗介紹下醫生俾你

兩星期前過左啦

玩留😭😢

假嫁D奶

利襪佬醫生？

lm

想印Lucas 唔知邊度仲有得印

落下街啦

想利po咁我多位幫襯令我搵大錢

而家無時無刻 腦海都響起YNWA X2

寫論文好辛苦

傻豬黎嘅

放假都要寫 暑sem都完啦

公司名？
印R聯有無折先？

老母訪問話香港係country

唔反佢了

摩仔都有報夢比我話Hk is not China

希望大家都唔好反摩

不是印波3牙
PTBF牙
其實我是個賣糖佬

走啦

靜係賣利波衫都 賺1m la

唔巧同我爭生意

比條生路我

你叫利班管理層multitask會hang機架

可以試鐘嗎？
Pm 我
好想拖住個仔仔去朋友party

會數少一蚊

如果有Keita，中場統治力就會大大提高 同時後防受壓自爆嘅機會都會有所降低。

但如果中場無Keita，就需要有VVD呢種穩定嘅中堅（唔知傷完咩料 勿bin）去lead住後場。

所以2個買到1個都好滿意，當然最滿意梗係買哂2個啦

Btw屌你老母紅牛

coutinho confirmed (笑)

收你半價$400
Me180cm
男神
會考同朋友加埋有30分

f9老婆對波假到

中堅傷個問題 我諗叫好d
(其實我更擔心文尼)

我地前埸已經唔高，中埸就算買到基達(好似得171)都係輸高波輸到喊，呢個都係死球比較廢既原因

me 收300/event
冇上面位ching 咁高 ， 唔是男神
但風趣 ，有禮貌 ， gentleman
會夾野比你食 ， 幫你開門， 幫你拉椅

一單還一單都正常既 話哂都OVER 70M既交易唔係街市買送

兩億買屁馬 好屈機

neymar

50$ 178 後生
但風趣 ，有禮貌 ， gentleman
會夾野比你食 ， 幫你開門， 幫你拉椅X2

買左了?

自貼先

今個轉會窗咩都有可能發生
古

古走

好撚大雨

最尾一日先申請轉會
好熟

利是你家

都可以唔賣

傳已同意
傳得好勁

做爛市

做得成分一半比你

vvd重要過買keita
應該話逼老虎落後備係逼切過強化中場
plan b希望係重用sakho

重用沙高機會仲細過買到晒vvd基達兩個人

好似話買古仔係組巴西幫俾尼馬
唔係填補佢走

邊到買利球衣連字號碼便
想買件童大碼俾女友

咁過psg啦

紅牛快撚d放人啦仆街 解放神軒呀dllm
收到風謝4日日放工都教神軒長傳先進步得咁快

一傳屁馬成事即時黎料

molamola

唔撚賣阿 死撚開啦疤狗

巴塞買dybala同dembele啦好無......

歐聯字唔係唔係=球會字

尼馬咁聽老豆話

是

買到keita咪放屌簡囉😂

賣走古, 可以落100m bid keita

真係唔好......Skipper打唔足一季的

直接屌簡+$換咪得

咁又係

黎完香港迷左軒 本身迷CAN多

賣撚左古仔唔撚洗bid啦

認真 屌簡日後做唔到一線都最少二線頭
不過點睇都唔似養得熟個下衰

軌定利個道歉柒d

呢家希望so7 唔好做說客
說古仔過去

利

Jurgen Klopp has confirmed that Lazar Markovic’s Liverpool career is effectively over.

Klopp on Markovic: "With Lazar, it’s no secret that if he finds a club then we will negotiate. It was like this last year too."

Klopp: "He’s a really good player. I like him as a person. He’s now fit and another one who is in the best shape since I’ve known him."

Klopp: "Before he had problems with his groin but now he’s good. There will be a club out there who needs him."

屌你老母利物浦

KENT都好過佢

呢個真係tc搞出黎既悲劇

明奴咩料

有健仔佢可以走了

之前20 m 已覺得係大簽

mkv賣到12m+都算偷笑

btw早幾年啲買人眼光真係好廢

MKV 世界級笑話

好撚假

連你都痴埋線

爸b真係愛恨分明

聽日又要返工了

咩事

巴神 mkv

😗唔係不嬲都....

Klopp has confirmed Markovic can find a new club. @JamesPearceEcho

諗唔到呢個原圖係邊個

宜家都唔望買人住
希望巴狗快撚d死心

文尼

高普好似第一次講到咁明
但仲唔趕廢摩走

廢摩有戰術用途掛
高普係鍾情會出擊既閘 但又唔expect屌摩會瘋狂自爆

完美改圖

我認我J 左

改唔改到雲迪克

一隊有join tour 既可以留
屌can應該走得 祖記肯出到40m買佢

一早已經加左盟

原來有歐聯踢 球隊陣容係會削弱
長知識

見到係sakho post
開心左下

違反常識既野(不論好壞)出現係利是常識吧

其實好難保到佢有正選

留唔到can 古 又買唔到Keita vvd
利狗管理層真係狗都不如 最壞既情況黎

Kent真係好勁

屌簡呢D點會放
季季買完人又賣 季中又唔夠人輪換 loop到2100都未拎英超

唔講咁多 留唔到古仔即反利 捧十幾年都咁話

希望高普走人 唔好燃燒人生

所以咪屌fsg
fsg個勢係似想做selling club
同埋諷刺係過去五年我地真係selling club屌佢老母

健仔努力連好基本功

@春子

已經準備好去捧一哥

john

係屌can自己唔想留ar
高登想留都冇用 根本冇可能保證佢正選
留利應該入到德23人名單 高普都唔會想你冇得踢wc 去祖記就甚麼也不是 on9can

Paul Gilmour @skysportspaulg

Consistent with club stance but senior figure at RB Leipzg today tells@skySportsNews Naby Keita will '100% not be sold this summer" #LFC

玩撚猿

屌你老母紅牛

如果唔係有把握

除左show比球迷看有做野
搞第三次報價 是無意義

我唔知RB是點通知 Fsg

dklm持住自己有錢係都要生人霸死地

發覺全香港既真女利迷應該廿隻手指數得哂

你自己都唔會想賣古天奴啦
人地企硬又唔得既

今次無得屌fsg 都落晒bid
係痢撚唔夠惡 無計

唉
追vvd啦

兩件都唔要啦

希望咁多位有女利子做下野

古仔簽左長約 keita下年45m係人都買得走 咁都一樣?

想認識你

基達已經唔係我地既人

講到好似曾經係咁

最怕人又買唔到 又搞到冇正選果d走撚哂

hi

古仔聽聞仲未想走住
但基達自己想走 咁都一樣?

唔使怕 已經發生緊

打風落雨都可以黎到香港踢個兩日冇雨
俾多個奇蹟我買到keita得唔得

鏝痴撚線，聽日宣布埋文迪，已經用左1億三千萬鎊黎買閘位

我地都用左十三分一既錢黎買隻閘

買唔到基達 留can
買唔到vvd 留 馬馬度沙鳩

Fsg又然 最已陣

米拿回歸中場
如同猛將來投

你肯定留到簡子同沙高？

Feel到蘿蔔仔會用表現屌打眾利狗

咁機會一定大過買到前2個囉
Btw can子50m祖記拎去啦

毫無大志 有霸氣就50M 高華錫
100M James

邊撚個james

Lebron james

咁都岩數 我地要個後衛

睇完對李城之後
中堅問題越黎越嚴重
買人啦屌
無vvd都要買其他

Lbj不了要沉實穩重ge kawhi leonard仲好

前鋒黎

pg/sf都都岩打 就簽佢啦

罷飲紅牛
(其實只係飲過1次,難飲到)

7xm都唔放 下年賣跌成30m喎

“We are in talks, what can I say? They are good. Emre likes to be here, we really like him as a person and as a player.

“So there are talks, nothing else to say about it, and until the final year starts, there are a few months still.

“There are absolutely no problems in this moment, completely good talks, like with a lot of other players.

無咁悲觀啦

人地有錢 30m當我地狗咁撚 係要下年45m賣撚左去俾拜仁

渣sir同我利比左咁多機會佢 重點培養 呢個時候去正契弟呀拿 神軒都係踢左3-4年先黎料 我唸簡子下季應該收成鳥

之前有source話liverpool留意左robertson 2年
證明又係轉會委員會買嘅
因為高狗先黎左年半

有男友唔計la

歐聯炒鳩你隊紅牛

Jose Mourinho guarantees David de Gea WILL NOT be leaving @ManUtd this summer

獌勁到

不過廢中都有final say
Btw 買solanke之前高普直情唔識佢

想問問can子係咪女仔

係

反正kyrie irving又唔打騎，foj又話想諗黎緊前途，本身又係利物浦股東，與其做多次decision 3.0
不如過黎 撞撚開哂啲人頂頭搥都好

佢打閘應該好過摩

打龍啦 接撚曬啲波 又有龍門球長傳能力

人地有得舒舒服服涼冷氣會走黎陪你身水身水踢西波

Liverpool have had three bids rejected for Naby Keita. (SkySports)

Leipzig sporting director Ralph Rangnick is trying to convince Keita to sign a new contract, say @SkySports

放手啦利撚 再勉強落去冇幸福

屌，唔記得左佢試過無冷氣打籃球會中暑

係咪俾人過左係後面追番上去tackle

做咩

咪撚簽呀 快d表明心蹟啦

屌咁撚高竇既

We only bid if we're encouraged to. RBL changed their mind & have also received huge exposure as a result. We've been played #Keita #LFC

利呢幾年中意玩免簽

搞撚左半個月 空炮
晒時間

果堆錢射落vvd到啦 （不過實唔會）

放佢走啦 都已經獨自操練

下季就算有得留 實比fans同隊友噓爆啦

傳左咁耐得個吉
不過張改圖好撚勁 開心左一秒

留個想走既球員做乜撚

紅牛玩野唔係第一日 你照計要一早諗定plan b 咩都買唔到好難唔比人屌

keita agent出手啦 轉到會有大舊錢收呀

垃撚圾
屌你老母紅牛
屌你老母fsg

今季唔賣等睇你下年比拜release clause 買走拆撚哂你骨呀紅牛 屌你老母

咪臭係 踢左一季好波 有大球會拎呢個升到頂ge價買佢

紅牛真係好得意 唔通佢基達可以帶到比佢地80歐價值ge野？ 例如德甲？！

80m呢個價對利記黎講真係有極大風險咁去賣 基達講緊踢左一季好波 都唔講佢會唔會傷出 踢唔足成季。

Klopp: "The plan is for Sadio to start team training this week. He trained on Friday for the first time with the little team - six players."

Klopp: "Finally we can use Sadio again which will be great. He’s been out for so long. It will be so good to have him back."

Klopp: "Sadio could play on the right and Mo could play as the No 10. No problem. Mo can even play as the No 9."

係要賣俾直接競爭對手先過癮既dklm

咁唔一定要賣比利物浦既

*80m歐

Klopp: "Sadio has played on the left before. These two players (Salah and Mané) have the ability and the speed to play on either wing."

利物浦同佢地有仇咩

買唔到就拿個70m bid vvd啦

我唸vvd單野搞到咁 留隊都唔會有心踢
球迷唔會太鐘意佢 領隊又前利 希望幫幫手
修記畢竟都係selling club 姐 唔好搞9紅牛 all in vvd算啦

70m vvd
再同車狗搶100 分

紅牛都要撚下fsg

咪撚賣古呀仆街

呢個真係最正路做法 ox講緊23 高普識用大把世界 25m比佢啦 ox又想黎 利佢都話可以爭正選 車咪又係擺後備 同埋雲加唔會蠢到放比爭冠車吧

dahoud keita
係咪想買個b2b都咁難呀

走一個核心頂級球員影響好大，so7教訓重唔夠呀

Consistent with club stance but senior figure at RB Leipzig today tells @SkySportsNews Naby Keita will "100% not be sold this summer" #LFC

投降啦唔玩啦 無限Loop
證明垃圾花邊轉會新聞完全無價值 包括Echo

雲爺爺呢家似係最後一兩年
唔想放人 搏盡

都係諗定Plan B好過
80M歐都唔放無謂浪費時間啦

如果山神一走已完 佢買幾多球員都頂唔到作用 應該對弱隊大巴攻極唔入咁

唉

買唔到咪算囉

70m屌落vvd到啦

反正基達唔嚟同有Plan B
All in VVD先
Plan B買完VVD再搞

高普講過如果轉會佢一個搞哂上年會簽多D人
淨係咁FSG已經值得全家長病百歲

最尾攪撚到2個都買唔到 轉會已完

原來仲有兩個星期就開季
準備原陣出擊

留意到古仔ig更新了

原來掛住老婆 所以先唔笑

AA仲唔訓

掛住古仔

岩岩比女友屌話我屌boo 前獌狗唔好
我同佢講極都唔明 佢話以後唔同我睇利

吓 咁撚大獲 前獌狗都唔boo得

佢都唔撚明 電話講
驚自爆

驚鳩咩

我都覺，真係唔信香港有咁多女利迷
下次整場獌，可能又係以班女

佢ig比巴狗洗版

洗返佢 fuck off barca

定係嫌你boo得唔夠太聲

學老虎咁鎖留言啦

Milner to be assessed: "He felt a little bit. Usually, he ignores the pain. I hope nothing really serious, but we have to see." #LFC

佢話boo人唔岩好肉酸
我話佢老豆係獌
無憎恨波點好睇

原來古去左搵lulu

會唔會咁橋
Robertson 機會來了
Btw 副隊get well soon

skipper忍唔到痛，垃殺

@BSmith Mate any news on this transfer busniess with Keita ? Cheers

Replying to @CaltheBal

Big week to come

Said this before, the speed at which we switched to alternatives after Gotze/Dahoud/Zielinski suggests, stuff's happening behind the scenes.

Leipzig had initially hoped to change Keita's mind but his demeanour at their camp has made it clear that he wants to join Liverpool.

Keita ig岩岩follow左文尼同費明奴

Can't say Keita will definitely join Liverpool but I would be surprised if Leipzig don't come to an agreement with Liverpool. He wants out.

利柒左咁多年仲有咩好surprised

屌 成日有d假希望

大家都係黑人

冇follow 古係咪代表古會走

屌你費明奴喎。。。

宣布失敗算唔算big week

Ching 驗眼 你先係黑人btw

依樣真

s15 h14 都
尤其事s15 冇事都當有事

m7 鐵血紅軍

咁夜都有咁多利子9up

即刻唔見哂

still alive

JP 話利都只會係修頓肯聽 offer 嘅時候先再 bid vvd
睇黎都係凍過水

倒數19日

Liverpool are set to decide this week whether to table a third bid for Naby Keita. Their improved offer of £66m was rejected. (James Pearce)

未落第3個bid

Signing Van Dijk is currently a lot more important than signing Naby Keïta. One is an necessity, one is a luxury. Our defence is woeful.

Agger and south son is a selling club, and Red Bull isn't .

Graeme Kelly d 料仲準過sky sports

會然沙鳩呢

未落無咁絕望
不過紅牛有錢係難搞

Vvd點
好驚突然變車狗/鏝買

Liverpool will only move back in for Van Dijk this summer if Southampton make it clear they are willing to consider offers. (James Pearce)

Liverpool are prepared to shatter their record to make the £60m rated Van Dijk the most expensive defender in the world. (James Pearce)

Van Dijk has his heart set on moving to Anfield and has been banished to train on his own after making his desire known. (James Pearce)

Liverpool, who avoided punishment from the Premier League, will continue to monitor Van Dijk's situation with interest. (James Pearce)

If Southampton decide to reluctantly listen to offers rather than retain an unhappy player Liverpool will make their move. (James Pearce)

搵人哄番修仔 ok?

冇野喇
以為你死左

屌 咁樣睇 原來真係已經簽撚哂人
黎緊一季唔撚再睇垃圾利

其實沙高點，走或留都無消息咁

走

經過上星期
好想再去朝聖了

人課金我課金 課撚到咁on9

佢咁多個登要跑

集團式經營

真係有咩

而家機票好平

季軍戰踢緊南看台近西果邊起歌係真，果陣都覺得怪

咩撚野唱歌就冇人睇？
條友同fsg一樣唔識multi tasking
唱歌嗰陣對眼會合埋？

但而家係咪全部train完唔停 ？

咁樣on9左啲喎

搵野屌下刷下存在感姐

LEIPZIG RULE OUT KEITA SALE

A senior official at RB Leipzig has today told Sky Sports News that Naby Keita will "100% not be sold in this window".

Earlier this week, the German club said they had rejected a bid of over £67m from an unnamed club for the midfielder.

We understand Liverpool have been in three times for the midfielder.

unnamed club

吹牙.jpg

屌你個老母 輔仁

出黎隻揪DLLM

咪單單打打

次次D文章都針對利, 熱狗又唔見佢地去咬

沙高話未落第三次bid

可能KEITA=利物浦的古仔, 今年應該買唔到了

要PLAN B了

個時序無問題呀, 篇野都無話佢地REJECT第三次

發夢又見到希比亞
唔停呀 年頭去完
係車入面揮個手就走

條pk 係獌狗黎

sKY sPORTS NEWS VS 會員沙高

信邊個自己揀, 我覺得點都無分別, 反正結果只有一個, 一係REJECT, 一係ACCEPT

罷睇啦, 下次獌狗黎我去扮佢地唱歌添呀屌, 無片講乜都得

咁即係無得再同佢地影相
下次再黎睇怕都十年八年後了

其實尼迪迪同馬列斯都唔錯,不如轉買佢地

追佢地暑假d tour囉

買唔到咪算 下年48m比其他球會買走 蝕錢嘅係紅牛

屌你老母紅牛

有錢就是任性, 好似皇狗咁, 明報復你獌

你試過？

紅牛:錢我大把

兄台可以改定名了

我個人幾喜歡尼迪迪

之前都唔知原來咁易簽
我都係年頭第一次朝聖咋

求其揀個日子search下機票

最平竟然去到咁

行程概要

出發： 抵達日期為 2018/1/17
回程：抵達日期為 2018/1/31
旅客 1: 成人HK$3,533.00
航班 HK$1,000.00
稅項及附加費 HK$2,533.00

不過係飛越南航空,

好多都簽唔到

影相都係

試過坐肯尼亞航空, 無野

改做乜好

我唯一一次去超好彩
高峰時最多十幾人等,等到高普出黎個時得返5人
大部份球員都有停

已買

唯有期望新training ground可以停啦

轉買huddlestobe livermore啦

呢d比較岩利

五個咁少？

emirate做promo四千頭都有啦

奧地利航空有時都做到呢個價
Emirate, Qatar果d有時都係4000鬆
好好多

henry's wife

個次係周中對完阿狗,星期四黎
我諗係因為太凍掛,個日好似3,4度有雨
但我覺得英國3,4度係好撚舒服

果然有錢

無錯, 仲有新特蘭D人都接得過

咁中東3寶好好多,起碼令到你每一程都唔過10個鐘
長途機好撚辛苦,你叫我係香港搭直航去我寧願駁機去

但qr唔好搭啦,比人炸點算

而家真係好危險

沙高咪又係貼jp啲news 講到好似佢自己有source咁

Wilfred Ndidi - Leicester City

Leicester City lacked a combative ball winner in the wake of N'Golo Kante's move to Chelsea last summer and it wasn't until January that the issue was rectified with the signing of Wilfred Ndidi from Belgian side Genk. The Nigerian midfielder slotted in seamlessly in the Premier League, adjusting to the rigours of English football with consummate ease. Indeed, only Kante (71) has made more tackles than Ndidi (68) in the Premier League in 2017.

小心政治不正確

唔通啵 keita係擺明車馬想走

最緊要肯停
話之佢落咩野

無bid第三次都好d既
第三次都reject 既話就真係⋯

球會唔放可以點

當然我心都好想KEITA來到

2,3年前去廿個人左右，岩岩個聖誕去成50個，都仲同到高普selfie，但1月announce左唔停之後應該真係冇，4月去來冇停，仲要訓練都搵緣色布包住，想企上垃圾桶or"駁"位睇都唔得

btw其實仲有其他地方拎到簽名，不過合照就難d

其實真係唔知紅牛心中諗乜, 究竟係咪真係非賣品, 定其實心中有個價

我就係一月去

你地就好, 想去就去到,

一唔想放 二心中都有個價去到咩價位會放

其實都好睇基達咩反應

非賣都唔出奇
人地唔旨在錢

其實真係唔知 FSG 心中諗乜, 究竟古天奴係咪真係非賣品, 定其實心中有個價

紅牛球會野心大
好似fsg咩

短期內都唔會再去
英國真係好悶

FSG

我12月去等得勁辛苦，10點去到，點知保安話下晝先train，結果4點幾先train等到6點幾先出黎，仲要連續2日都咁，又凍
估唔到黎hk反而咁易追但我又冇假去追
不過係利追成功感大過hk既，唯有咁安慰自己

除左去利記, 真心無乜地方想去, 去日本玩好過

高普會唔會睇唔岩又唔買，三個新援就開季 到時真係嬲撚到出煙

可以係拜仁手上拎到冠軍咩

從錢個角度,佢地就算拎冠軍都唔夠賣人好賺,屌

咁正 ， 呢個抵

henry妻linda是我老婆

簽到轉紅色

屌你牙

想退休移民去利物浦
住真心正

得罪講句
係拜仁手上拎德甲易過利拎英超
德甲耐唔耐就爆冷俾非拜仁拎

有錢人志在成功感,不志在錢

屌

真係除左朝聖，利市係悶悶地，除非你好想睇beetles啲歷史

上次去farewell謝隊完左都係stay多晚就落左倫敦

真係有價位咪直接同利講囉 死都唔肯傾算點先

宜家紅牛好似靠利物浦宣傳咁 話比人知自己係big club

竟然 咁你都幾喜歡平靜

我都覺 但其他利迷竟然話利市悶

係返奧地利搞啦,屌佢老母

我係利市留左八日

聽聞利市冇咩好野食冇野挽

係真，好彩果陣利市exchange有班fd，內陸機票平，得閒飛下其他歐洲國家窮遊下，同埋晚晚去bar，大學campsite隔離果間一杯cocktail 2鎊，有部xbox打下fifa同埋好多大電視可能睇下歐聯果d

利市旅遊係悶，但生活係好舒服，超市買食材同日用品平過hk，環境好舒服

我覺得有可能係紅牛試緊利記底線, 究竟佢地可以為基達付出幾多
而利記發現唔對路, 就大大聲講明呢個係最後一BID, 嚇返紅牛

但如紅牛根本係不在意錢的話, 利出幾錢一樣被REJECT

利市無個種污煙瘴氣既感覺
好愁閒好乾淨
得閒去下albert dock行下,真心被治療
當然最重要係有利物浦呢隊波

咁岩德國果隊分隊D人彈起左, 咪主力搞好德國果隊

After seeing successive bids rejected for Keita, Liverpool do not intend to increase their last offer of £66 million. (Chris Bascombe)

即係最後係66M?

屌 ， 一齊移民啦 冇眼睇HK ar

退休個個禮拜去睇波都咪話唔爽
成個城市又清靜 怕悶咪坐兩粒鐘火車落倫敦

英國最難移

有超多cafe d咖啡求其一間都超好飲

呢個真,但我想移民去德國/波蘭

屌呀

yes合照先難
我有d簽名都係離遠遞件衫都簽到幾個

老左想移過去x2，真係好好住，只要你肯自己煮野食，平時落city town同albert dock行下係幾正

玩鳩你利狗

£66m 以 FSG 黎講算有進步

去英國 開間賣魚蛋燒賣 雞旦仔 ， 移民去住 有冇得諗

睇過先前呢個po有巴打話落去club全部都係4,50歲嘅人

bold street 有幾間餐廳都唔差
有間食中東野都幾好

有錢係香港7仔, 一班鬼仔買燒賣, 然後問個店主燒賣用咩做, 問係唔係魚, 我答佢係麵粉

其實呢個轉會窗曼鏝車阿都有好多 key signings 係 £66m 以下，呢個價係應該買得到好球員
高普都有責任要比返個 plan b 會方

係
今季拜仁一下子冇咗隊短沙比，需要時間調整
萊比錫想趁機爭冠都正常吖

德國好似危險左啲？
波蘭好似幾好

姐係鬼仔會食啦 ，有得做

有邊個地方唔危險？ 最安全係香港

keita好難搵plan b
屌簡上緊位,老母又試緊踢後d
軒唔洗講,傷完又勁左

係中堅就算無vvd都要買

其實成個歐洲都危險,

開條連登街 係利市

送d仔女去讀書 之後再申請我地過去咪得囉

其實中堅都有好多人, JOE GOMEZ, LOVERN, SAKHO, MATIP
分分鐘買唔到就唔買, 留錢到出年

邊個同我生.........

Albert真心正，行下都幾舒服

雖然上次五月去啲海風吹埋黎好似一千支針打落啲骨度

woodstreet好多club，如果平日質素係爭d，好多都大肥波，但聖誕，新年果d行過，見到好多後生女身形fit戰鬥格，全部著到勁低彈彈下

同埋我果陣比較少去club，多數去Liverpool U 隔離間bar，大部分都係學生，waitress又靚，飲杯野1,2蚊

嘩, 我做唔出, 自己仔女細細個就要離開自己

申請自己過埋去wo

首先要草錢

keita呢類型真係冇乜plan b
夠硬淨走動多，護波好，中路擺脫到人，有遠射有直線
一般box to box好少有技術

今次fsg有落bid就費事怒屌
不過人地當你狗咁玩就係對上果幾個轉會窗無能既惡果

如果你一兩年內做到都可以, 如果要幾年就真係

儲錢FOR移民, 都唔好買香港樓

大肥波

冇諗過買樓 ， 呢加連結婚都冇諗過 ， 因為我連拍拖溝女既錢都冇

fsg真係好無能
凡係高普想要既都買唔到咁
終於有次唔嫌貴都係買唔到,好撚廢

今年咁緊要又換左個新人edward搞
獌狗個新人第一季都係柒 簽到廢蘭尼only

vvd同keita一開始就落66m，唔私底下傾球員可能done左deal
根本係激嬲左人，仲要由低bid起，係人都嫌你煩

垃圾Edward

唔好派膠啦 咩激嬲唔激嬲 男女友咩

唔通成個球壇真係無高普想要利記又買得到嘅球員？
Solanke 高普話係球探推薦，Robertson 都似係，咁姐係得 Salah 一個買得到

keita算啦
而家中堅重要D

又唔見獌鏝軌psg果d高價買人人地球會會唔放

8日做過咩我去左3日咋
最後睇唔到波

修仔唔嬲洗撚出statement
本身3隊爭緊，你用球員意願搞走另外2隊壓價

阿記四千幾萬買拿卡輕輕鬆鬆咁
利記買個沙拿辛苦到

keita fsg其實無責任

vvd就有責任
被人捉到痛腳(聽講有實際證據)
結果要道歉同講左end in interest

paul joyce 都講 處理佢 要好小心
依家唯有係度耗時間

希望修頓覺得與其要一個無心留的人
不如攞70m 去 買一堆人 返來用好過
/換人好過

Liverpool are ready to shelve interest in Naby Keita - but will return for him next year, writes @_ChrisBascombe

Barcelona, meanwhile, have made it clear they are planning another move for Coutinho. It won’t break Liverpool’s resolve. (Chris Bascombe)

屌呀，特登leak料出黎都冇責任

睇左兩場波 其餘日子周圍行下鳩hea
真係好似退休咁

唔好再講佢
同達荷特一樣 今年簽唔到 就無

btw 朗尼克條友都傻傻地
佢留 都唔會簽新約

經過今年天價報都被人硬留(一年賺6xm 歐元都唔放)
下年皇巴拜 想要 一樣無得走

save money ar, this transfer window no buy la

屌 最尾果句難聽過粗口

大把錢，唔志在2千萬，寧願留多季打好個基礎之後易買人d

由佢啦 當自己黑仔

我唔知Keita性格係點
如果強留個想走既人,而你又要比佢踢正選
成績仲keep唔keep到都成問題

下年其他球會買就會唔知點解極速 done deal

望下車仔,比人搶走lukaku,一個禮拜搞掂morata

行左d咩

最尾個句同we will be back 有咩分別

你可以即日來回倫敦利市

成朝仲係諗住利
唔夠喉

去德國踢topic嗰場

倫敦去過啦
諗緊後年去朝聖睇波

下年用解約金買 咁係即係done deal

Keita感覺幾專業
vvd先係問題,呢個真係禁固黎

話說我係旅遊台打左個遊記
但唔知點解d相死哂
得閒搬去個blog到先

A senior official at RB Leipzig has told Sky Sports News that Naby Keita will not be sold in this transfer window.

Earlier this week, the German club said they had rejected a bid of over £67m from an unnamed club.

Sky sources understand Liverpool have had three bids rejected for the midfielder.

Leipzig sporting director Ralph Rangnick is trying to convince Keita to sign a new contract and recently said the club, which has qualified for the Champions League for the first time, would not be selling any of its key players.

大事回顧

好多人都去過朝聖

…

今年實簽唔到，如果續埋下年都

哪有錢 你XX

我係佢點會肯簽
今日唔去得利 聽日皇巴拜一樣唔比去

難得出年終於有條自保的解約金條款

Sky bet sky sport
我都唔明點解可以報

一次only
但都無今次HK TOUR咁近影相簽名

如果慳住洗，其實唔係貴去日本好多
(因為你去日本會豪食同shopping，雖然去利我一定會去Chester outlet )

去過幾次，反而今次hk tour冇假追 去uk用左

有咩行程活動推介

有時想睇其他隊轉會新聞
唔睇sky睇邊間

沙律真心正
冇傷病，今季入十幾球不是夢

我懶到outlet都冇去
我玩左兩個禮拜total好似都係用左萬八

今年年尾/下年年頭想去英國，航空撚所以機票唔洗煩，
但係波飛同其他野係咪開始要準備？

單蹄馬

100分推薦去york

係公司追番晒post keita好似仲未絕望 可以ff多陣

左右腳都能傳能射
你可睇返佢之前係Roma 果D片

係
等球迷會優先訂票
同埋英國官方嗰邊都要做membership先

Bath都係

me 次次去日本都窮遊

仲有Manchester, Edinburgh 啦

去個邊係咪買皮鞋最平

另外有無邊一間波衫鋪熨字係專業d？
我果件個字明顯唔係正中間 仲要簽左名
完美撚好dup心

睇Audi Cup
有你兩隊愛隊

空姐

上次住hostel
但幾正

manchester悶到仆街喎
冬天去york再去night walk

影上黎睇下 ， 352 好似印得幾認真

你係邊間中左伏
我印開kitroom

其實間間都有機中伏

我一去no7印就差左少少

高普：雲迪克是利記最後一塊拼圖
軒達臣：修咸頓在禁錮雲迪克
韋拿度姆：雲迪克告訴我他在睡覺時也穿著利記的球衣
洛夫蘭：我已急不及待與雲迪克合作
......

我呢期去旅行都係住民宿 日本果d設計好好 ， 秦國果d 好大 ，兩層連花園

米拿個種單蹄馬黎

sick leave嘛 我都係咁樣去睇操練

航空撚

你果件邊間印？

兩隊愛隊？

又空姐

都係既

係自己地頭都唔9沖

完全冇人suggest利市活動

我都覺係睇彩數

我都怪自己唔請足一星期

官方買都試過甩章

Bayern
我記得你會睇

你係味繁忙時間印呀？

利市有咩做

on99 , 官方不嬲亂黎 ， 你睇球員d衫有時都印唔正啦

航空界只剩下空姐

追佢地果陣識左個人賣波衫
利迷應該有折
你想搵佢我幫你單聲

機師

taa仔件衫踢一陣就爛廢到

飛機維修 好高人工

我屋企有人鐘意拜
所以無利睇就睇拜姐
講真點會一個心容納到兩隊愛隊

如果base係利市，可以去Chester 同outlet， york，湖區(曼市冇野睇)

如果base倫敦既話可以去溫莎，牛津，巨石陣，bath

如有好多時間就上edinburg同埋join下d highland tour，天空島超靚，仲有去霍格華滋小火車條橋

拎黎踢 預左快爛 由其d字

Captain

who
btw我就印開Moral

機碌

Manchester 唔會去, Edinburgh 去過
想去bath, Chester, york

想問 機票住宿洗費波飛 3皮野夠唔夠

去幾耐

利除左albert dock仲有咩
教堂又唔算靚，住就幾好既

2星期 ， 最好去多一，二個國家

維修佬無機票出
好似係

好似係football kingdom

教堂好靚wor

去日本都係窮遊咋, 人生命苦

雲迪克：簽到基達 我肯罷踢
基達：簽到雲迪克 我肯罷踢

無敵風火輪 都玩死利

我果時利市加荷蘭 兩星期 total萬八

3皮野好豪
除2都OK

真心推chester
利市過去大半個鐘，歐陸小鎮feel，行完再返利市中途係outlet落車掃下貨先再返利

係利迷鋪印，間野仲鬼咁多利子狗衝上去
以後唔幫襯

咁姐係唔是空姐 就機師

去日本窮遊不知幾正

未聽過 之後試下搵佢地

搵工做兩個月 去睇利先

利市去chester好似半個鐘就有架火車過去

有keyboard係手 穿梭機師都做到

因為英國出名既得返呢幾個未去

聽落好正咁

窮遊唔好去東京大板

我建議去下沖繩果d , 自駕遊真係好正 ， 又冇咩車

咁不如話窮人唔使供樓不知幾正

窮遊自駕單車

唔結婚唔買樓 ， 生活好自在

三皮
其實2星期淨英國都得，玩埋倫敦同附近地方，加埋highland既話2星期差不多
你如咁多budget去可以去冰島，倫敦有機去，join下local tour
或者愛爾蘭
反正去得英國不如玩哂果邊先

窮遊去台灣算 航空撚去幾日台灣真係可以千零蚊埋單
仲要機票錢都係係下個月份糧度扣

Ireland 好撚悶

米拿都叫單蹄馬

租車 好似唔貴 好似唔洗一千(2定3日),不太肯定，油 係超平 ， 不過你單車環島遊都好正

可以上蘇格蘭join local tour,
D山景靚到痴線

我冇去，但d fd d相幾靚

不過天空島，冰島去過，真係好正

咁摩仔果D廢柴 = 兩隻腳都跛

我下星期去台灣兩星期 ， 洗費筆直1000蚊

究竟要去到咩級數先唔係單蹄馬

去過睇水怪

仆街 ， 我問老豆幾錢去到睇波， 佢話叫我草 4皮野先夠

1000蚊點捱兩星期 比人包

我唔係去旅遊區 ， 我入去大學訓練

cls 我八月尾去墾丁 一晚酒店都1000

一日幾十蚊 如果唔係有fd係個面打點晒諗唔到去黎做乜

我味計酒店 ， 13晚 1040港幣

我超級窮遊

睇季節，旺季去機票都成皮野，淡季4000都有

瞓醒又留個名先

旺季去真係on99
除非無乜假期

我廢青

有冇人去過伊朗 危唔危險？？

我黎緊9月尾去

廢絲
想Grad果年去朝聖

去幾耐？ 自己一個去？
同埋已經plan 晒所有野？

我11月可能要去

禾獌 贏皇馬，要拎歐聯了

我以為你係巴打黎

去一星期 ， 其實唔係去旅遊 ， 咩都味plan , 3個22～24歲仔去

佢不停強調佢係絲

我去兩星期,
其實都無咩特別好PLAN,
景點來來去去都係果D,
但又咩都BOOK到,
因為用唔到信用卡

未見過有男人迷摩

摩成隻馬騮仔咁

伊朗呢D 冷門小小的地方好吸引

Can子你又去邊？
定係唔記得轉acct

迷摩=迷古ok?

我要由 德克蘭 搭車去 伊斯法罕

我目的地 所有行程都要係伊斯法罕 ， 但因為德克蘭機票3000唔洗(伊斯法罕 7000幾=,=),所以買德黑蘭再諗方法搭車去

你唔係信 基達呀ma

我覺得最撚煩係依到,
要坐通宵巴士

巴士定火車好？

好似話巴士就實有位,
火車就未必

好驚有is , 佢地就係好近

鬆弟去邊

仲有200到就可以搶1001

我之前去比利時,
返黎一個星期左右機場就俾人炸

無計, isis最近係歐洲, 搞鳩歐洲佢地已經覺得好成功

バカバカバカバカバカバカバカ

搶完你都唔會開架啦

球隊走咗，又買唔到big name
利post 皮已收

係唷, 我唔似沙基利狗同沙高咁

又可以屌返HENRY同FSG

facebook見到佢地個page，
問下價先，
如果我自己開聲問佢利迷有無折 係咪太厚面皮?

再反下軒, 屌下屌摩, 回味下老虎撚, 咁又一日

問下咋, 唔使太怕醜

留名到9XX留言果陣沙基利高就出現

果陣有龜背人揸cam拍先起歌

到98x 開始

Can 子就會秒回

留比我ok?

The font
冇野做又可以落genting玩下

邊個黎咁on9 既

[吹呀.jpg] 哈化柏林 對 利物浦 (三)

防守真係好柒

Kitroom仆街死啦
以後唔幫襯
慶回歸8折

POST 3 目前競爭如下
LA子
CAN子

隱藏人物
沙基利

[明hur鳩你咁點]

呢個好

我坐東110，唔知發生咩事

問完之後，總括嚟講，無一間係好
連官網都咁廢 去邊間印好

自己印

噓人都要俾人公審 反利都幾撚ON9

你有冇去過歐洲其他教堂

moral囉利子老細

我唔爭

我絕對選擇官網, 直接俾錢FSG

自己印之後開鋪上市分拆再上市

沙鳩呢

唔洗理啦 正如屌獌都係唔需要理由

咁有幫港超印衫果間野FEEL

我睇你地爭

沙高唔會搶

正解, 你係獌我係想屌你就屌你, 世仇的野無需要理由

認真
去21印
不過要人少嗰陣先去
人多個老細會hea做

上上個POST佢先1001黎, 搞到我要解BAM佢

有transfer news update未呀屌 好想打j呀

都有 但新嗰間入面真係幾靚

全部都係壞消息, 無消息反而好事
一齊丁下羅白神先啦

沙高都block
我睇唔透你入呢個post做咩

佢咁多登要跑, 唔會得閒搶

又想燈

就係今年比佢印印衰左

受到咩刺激?

例如keita自己post下野 #lfc之類啦 迫到紅牛唔賣佢都唔得個隻

3年前exchange果陣，The font有2個part time waitress好正，唔知仲係咪到

你tg我 我比個朵你比佢

睇新聞我自己識上網睇, 洗鬼佢?
反而係呢度重點係同利子吹波才是重點

之前話利市有條穿越時空街

佢自己晨操緊,算唔算好消息

你鐘意啦
不過我唔會認同
有個會員咁好心搵哂新聞整合都要比人block

由於呢星期太high
所以我都由cd-rom轉左上黎吹下波

其實你地自己喜歡啦, 我同佢擺明不和, 眼不見為淨

話左, 真係9XX果陣就出現

條友弱智 同佢傾既咪又係得can子同咩herny
呢3條友幾高質大家心照啦
弱智仔圍爐

唔好搶1001 不要爭先恐後 謝謝

以後KEEP住上黎, 打倒大佬文化

邊撚到又大佬文化

肥賓

沙基利, 沙高, CXXXXXX 咪又係一鳩樣, 講到自己幾清高

HXXXXXX

係咪hope street

你講5月先裝修完果間？

打倒自己

我妻收鳩皮啦
撚有人同你傾波咩
訓撚醒未

次次沙基利都9XX果陣就上水

又無啦啦拉我同can子落水做乜鳩 爆炸狗

好似係, 台灣綜藝節目話有人穿越回去19XX年果陣, 我屌

格劍格到下個post

沙高又一樣
你都算幾屈機
有咩傳聞新聞問沙高佢必答
咁都可以比你屌到

足球世界不嬲都係無心留係度既幾勁都冇用
正如車仔都可以為左趕走摩佬玩野玩到咁
紅牛係都要損人不利己

愛上左？

我地無結盟過就俾人話圍爐, 我幾時唔覆其他利迷

有折唔些牙~_~

竟然

高登都無呢d垃圾
你話我老屎忽都咁話
以前利post都無呢d
得個精仔can子無人理
Block左佢先啦

我都要疏遠你了 88 成日辣火頭

仲有李城班人, 我真係諗唔透李城做乜要搞到咁, 結果個個都無人問津

割席

我暫時邊個利迷子都傾 冇理會你地之前既恩怨

Jay 巴打

有咩關係

我唔介意其他人BLOCK 我, 我都係吹下波, 岩傾咪一齊傾囉, 唔岩傾又BLOCK都無用

分家算啦
你自己開個無沙高嘅新聞利post
我哋呢邊自己玩算啦
廢事沙高阻住你同利子吹水

利市唔係一間新一間舊咩

講野小心D呀

【轉會SportsLight 】

《Liverpool Echo》記James Pearce報導，#利物浦 雖未放棄斟介 #修咸頓 中堅雲迪克，但要在修咸頓明示願意考慮報價的前提下才有所行動。若能成事，紅軍願報價6000萬鎊羅致他，刷新全球後衛紀錄。

扑柒佢算啦
佢開既咪得佢自己同can子 😂😂

jp收皮啦

唔好擺新聞呀
阻住人哋同利子吹水

我BLOCK左佢已經解決左呢個問題, 做咩要分家, 貪好睇?

可以除褲未

要等修記話你可以插我啦, 利先夠膽上床

因為呢邊好多news
阻住你傾計

沙基利巴攞到史獨簽名？
影唔影到相

過數比佢買斷合約啦

又放風試修仔

hur咪hur LO
成班仆街未見過大蛇屙尿咁
果日馬列斯踢跌古仔成班都爆灑粗屌老母啦
hur幾hur就開失波,咁唔受得壓力叫英超閉門作賽啦屌
所以話香港人最鍾意人地做左D自己覺得唔岩既事,就將條道德底線有咁高拉咁高

PS:我聽個英國FD講,你試下著獌波杉係利市行,D人渣車路過都BOO 9你啦

SORRY, ONLY FROM 沙高先唔想睇

lm 1001爭奪戰

NOW個蔡肉魚勁ON9, 話利迷亂噓, 條死獌狗

算啦 佢地未睇過波係弱智d

無合照

喉舌既野唔洗理啦

咁你扮咩
一開波講屌你老母沙高咪得
扮哂唔要睇新聞

下次睇到其他人噓記住提佢地咪撚噓呀

雖然覺得psg話買斷尼馬好on9
但睇番自己次次都計住個幾m搞到一獲粥咁真係唔敢笑人

獌話我地噓舒米高因為佢兩父子都拎到冠軍

psg
fsg

咁你講佢D新聞咪覆你囉,

調轉左sor

班49000係特別低賤
2013個陣入場睇靜過乜咪唔抵得我地有氣氛囉

屌班精仔好似屌得好開心咁, 有無得join???

比d時間fsg啦

引沙高新聞其實冇問題 佢成日都最快 條友唔撚訓覺的

咁都唔使罰, 又話咩公平競技

1001